係我疑心重定的士錶真係跳得好快

小弟啱先由荃灣路德圍上的士反葵芳。
咁正常出反大馬路行就穿得到葵芳，司機遍遍要兜路兜到上大窩口我都算喇唔講太多因為太急住反歸喇。
但最唔明嘅係架的士上咗半條斜路就跳三下錶？我當堂眼都凸哂同司機講咗句個錶跳得咁勁嘅好似，但司機選擇無視。
半條斜路都算，成條斜路計真係跳我6次錶，每下等紅綠燈又跳，我望住個錶愈跳得開心我就愈緊張。
當司機穿過葵涌邨喇終於落到新葵花園我即刻嗌落，佢仲喺度下下聲唔想開門咁款，嗰時隻錶已經跳到成$5x，自問坐咁近距離跳到咁勁真係第一次見識到。

唔知係我疑心重定其實係正常呢..

反你老母

兜完路差唔多啦

落車問佢拎張收據囉 睇下行左幾遠幾耐

仲益班dc dog 搭uber la人地態度又好 又坐得舒服
重點係一定唔會話唔識路拒載

痴撚線...窮西就下次早啲搭交通工具返屋企啦
我係的士佬都選擇唔理9你啦問埋啲on9問題
唔通答你: 哈哈，係呀，個錶佢好撚跳得架
除左行車距離，仲有行車時間都會影響跳錶
你覺得個的士佬會搞咁多野去呃你幾廿蚊？
要呃錢直接去劏客唔好？

窮西真係好肉酸